公務員暴動：我地唔想死牙，快d home office 比我地偷懶

Wfh 快啦

快啦
dllm

i

成班懶蟲